msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Add Files"
msgstr "파일 추가"

#: .\processes\gain.cpp
msgid "[AudioProcess]Adjust volume of audio file"
msgstr "오디오 파일의 볼륨을 조정"

#: .\plugversion.h
msgid "[AudioBatchConverter]Audio Batch Converter"
msgstr "오디오 배치 변환기"

#: .\plugversion.h
msgid "[AudioBatchConverter]Audio Processing and File Conversion Tool"
msgstr "오디오 처리 및 파일 변환 도구"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Bit Depth"
msgstr "비트 심도"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Cancel"
msgstr "취소"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Channels"
msgstr "채널"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Collapse"
msgstr "축소"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Collapse All"
msgstr "모두 축소"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Concave"
msgstr "오목"

#: .\processes\fileformat.cpp
msgid "[AudioProcess]Convert Format"
msgstr "포맷을 변환"

#: .\processes\fileformat.cpp
msgid "[AudioProcess]Convert type, rate, resolution, and channels"
msgstr "타입, 레이트, 해상도, 채널 변환"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Convex"
msgstr "볼록"

#: .\processes\filesplitter.cpp
msgid "[AudioProcess]Create mono files from stereo file"
msgstr "모노 파일을 스테레오 파일에서 작성"

#: .\processes\filemerger.cpp
msgid "[AudioProcess]Create stereo file from mono files"
msgstr "스테레오 파일을 모노파일로 작성"

#: .\processes\declicker.cpp
msgid "[Declicker]Declicker"
msgstr "Declicker"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Deleting Files..."
msgstr "파일을 삭제하고 있습니다..."

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Do you want to delete all result files?"
msgstr "모든 결과 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: .\filelist.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Edit"
msgstr "편집"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Expand"
msgstr "펼치기"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Expand All"
msgstr "모두 펼치기"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[AudioProcess]Extract Section"
msgstr "섹션 추출"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]FX Chains"
msgstr "FX 체인"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[AudioProcess]Fade"
msgstr "페이드"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[AudioProcess]Fade in or fade out"
msgstr "페이드인 또는 페이드아웃"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Failed"
msgstr "실패"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]File"
msgstr "파일"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]File conversion finished."
msgstr "파일변환이완료되었습니다."

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Files"
msgstr "파일"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Folder"
msgstr "폴더"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Format"
msgstr "포맷"

#: .\processes\gain.cpp
msgid "[AudioProcess]Gain"
msgstr "게인"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Insert Process"
msgstr "프로세스를 인서트"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Insertion Order"
msgstr "인서트 순서"

#: .\processes\phase.cpp
msgid "[AudioProcess]Invert Phase"
msgstr "위상 반전"

#: .\processes\phase.cpp
msgid "[AudioProcess]Invert audio channel phase"
msgstr "오디오 채널 위상 반전"

#: .\processes\concatenator.cpp
msgid "[AudioProcess]Join Files"
msgstr "파일 결합"

#: .\processes\concatenator.cpp
msgid "[AudioProcess]Join all input files sequentially"
msgstr "모든 입력 파일을 순서대로 결합"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Length"
msgstr "길이"

#: .\processes\fade.cpp
msgid "[Fade]Linear"
msgstr "리니어"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Load Preset"
msgstr "프리셋을 읽기"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Load Process Chain"
msgstr "프로세스 체인을 읽기"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Loop Range"
msgstr "루프 범위"

#: .\processes\filemerger.cpp
msgid "[AudioProcess]Merge Mono Files"
msgstr "모노파일 결합"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Metanormalize"
msgstr "메타노멀라이즈"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Normal"
msgstr "표준"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[AudioProcess]Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[AudioProcess]Normalize volume of audio file"
msgstr "오디오 파일의 볼륨을 노멀라이즈"

#: .\filelist.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "붙혀넣기"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Peak"
msgstr "Peak"

#: .\processes\normalize.cpp
msgid "[Normalize]Peak of all files"
msgstr "모든 파일의 피크"

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Please select a valid output location."
msgstr "올바른 대상을 선택하십시오."

#: .\converter.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Processes"
msgstr "프로세스"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Processes"
msgstr "프로세스"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Processing..."
msgstr "프로세스 하고 있습니다..."

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]RMS"
msgstr "RMS"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Rack Preset"
msgstr "랙 프리셋"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Rack Presets"
msgstr "랙 프리셋"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Rate"
msgstr "レート"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Remove All"
msgstr "모두 삭제"

#: .\processes\dcoffset.cpp
msgid "[AudioProcess]Remove DC Offset"
msgstr "DC 오프셋 제거"

#: .\processes\dcoffset.cpp
msgid "[AudioProcess]Remove DC offset from files"
msgstr "DC 오프셋 파일에서 삭제"

#: .\processes\declicker.cpp
msgid "[Declicker]Remove clicks and pops"
msgstr "클릭 및 팝 삭제"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Repair"
msgstr "복구"

#: .\processes\repairsamplerate.cpp
msgid "[AudioProcess]Repair Sample Rate"
msgstr "샘플 레이트 복구"

#: .\processrack.cpp
msgid "[ProcessRack]Replace Process"
msgstr "프로세스 복구"

#: .\processes\repairsamplerate.cpp
msgid "[AudioProcess]Replace sample rate information"
msgstr "샘플 레이트 정보 복구"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Result Files"
msgstr "결과 파일"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Return to Zero"
msgstr "제로로 돌아 가기"

#: .\processlist.cpp
msgid "[Audio Conveter]Save Rack Preset"
msgstr "랙 프리셋 저장"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Scanning Files..."
msgstr "파일을 검색하고 있습니다 ..."

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Select..."
msgstr "선택 ..."

#: .\browserextension.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Send to $APPNAME"
msgstr " $APPNAME 로 전송"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Show in Explorer"
msgstr "탐색기에 표시"

#: .\outputlocation.cpp
msgid "[OuputLocationComponent]Show in Finder"
msgstr "Finder 에서보기"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Source Files"
msgstr "소스 파일"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Specify Section"
msgstr "섹션을 지정"

#: .\processes\filesplitter.cpp
msgid "[AudioProcess]Split Multichannel Files"
msgstr "멀티 채널 파일을 분할"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Start"
msgstr "시작"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]State"
msgstr "상황"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Stop"
msgstr "정지"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Success"
msgstr "완료"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Toggle Start"
msgstr "시작 전환"

#: .\preview.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[AudioProcess]Trim audio file"
msgstr "오디오 파일 다듬기"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]Type"
msgstr "타입"

#: .\processes\extractor.cpp
msgid "[FileExtractor]Until Loop End"
msgstr "루프 끝까지"

#: .\plugmain.cpp
msgid "[AudioProcessCategory]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\filelist.cpp
msgid "[AudioBatchConverter]analyzing..."
msgstr "분석하고 있습니다 ..."

#~ msgid "[AudioBatchConverter]Audio Files"
#~ msgstr "오디오 파일"

